太古街坊對黑警大叫「721」

街坊好波 好感動
大家記住見到黑警就大嗌721 嗌到佢知羞啊屌 唔使叫咩黑社會啦

不過唔知班狗其實知唔知咩係721

警犬扮前線示威者
光明正大勾結黑社會
地鐵站內放催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
通街亂拉街坊同路人
公安/武警冒充港警
全民譴責721

推
唔使嗌黑社會啦 嗌721 嗌到狗都知羞恥

自推